點睇得出一個男係咪鐘意一個女仔

如題

推

我唔想成日唔信人

本身份人疑心好重

見到條女會扯到行曬

More

睇佢係咪唔會逼你扑嘢

之後成日做d尻野引你注意

跟你講你嘅口頭禪

見到條女會濕撚曬

串你引你注意

我有個男仔frd 但我又鐘意佢 但又同另一個女仔好似好frd咁

睇佢見到條女同其他仔玩會唔會有咩唔同

佢成日串我 我地互串

睇下有冇拍過拖
A0同A3已經可以好大分別

我留意下 thz巴打
利申靚絲

佢兩次我1次

我平時同其他男仔玩佢好似會突然好靜

拍過幾次拖嘅男仔就會識玩好多
未必咁易睇得出

姐係你意思個女仔對佢好d個男就好易有feel ?

啲恐龍妹

女校生 岩岩讀范deep 前男友a0小學同學好主動好明顯 依加唔係好識分

首先你要識分個男係咪gay

另一個女仔中上樣

佢拍過兩次 同我傾過曬佢前女友

個男仔d行為有好曖昧 又會題我食藥 又會得閒拎手指督下我塊面

好迷惘 個女仔仲要同我係同一班朋友 到時我怕好尷尬

咁你食咗藥未

比啲signal佢

好返左啦清

我怕個男仔係playboy會好識玩 唔想咁快一齊

話唔定佢唔想同你一齊呢
十劃都未有一撇
不過我都想知一個男仔會唔會同自己鍾意個個女仔講佢ex啲野

我想問返 點睇到女仔係咪鍾意一個男仔

係囉係囉 定覺得我唔似會咁易對人有feel既女仔

連登情聖們呢

lm學野

而且我怕佢地如果一齊咗 姐我會好尷

岩岩睇唔到 可唔可以講多少少

男仔應該會忍吾住成日搵個女仔講野 r野講

中

見到你會瀨屎
之前試過幾次

睇下把口甜唔甜

岩呀

都幾甜 但我唔受甜 我睇行為多

佢知唔知你鐘意佢

我知點睇到女仔點樣先唔鍾意個男仔
永遠唔會覆得快
同你chat個陣直接表達出你係佢心目中價值低
講flirt野會無視講其他野

扑嘢嗰陣當面問冇咁odd

你係巴定絲 lm等情聖教學

點睇得出一個男仔係咪gay

巴
以上純粹個人經驗

絲 有野想問
前排識左個男仔 近呢個月開始熟
我地成日都會whatsapp傾計 又會snapchat下咁 都keep住有火既
但唔知點解呢排佢真人對我好似好cool咁
但whatsapp/snapchat入面又唔會好cool
即係點

怕羞/唔想柒/唔想畀人話狗公

其實女仔成日問呢D野做乜
真係有心有意思就主動D
愛情係雙向 唔係下下等人take action

我係絲 鍾意人會自己做主動

真係咩
硬係覺得佢已經唔再想理我咁
覺得佢好似覺得我煩
咁我而家可以做咩
係咪要暫停搵佢

日日主動搵你 借啲椅約你去街

有D男人係咁
去得咁上下等你示意

但你地會唔會覺得主動既女仔好似好cheap咁
我自己主動既話 多數都係聊佢講野 whatsapp snapchat下咁
但好少會主動開口約佢出街
但當佢約就一定會應承 唔會擺姿態

其實聊講野夠唔夠
定係我要主動約埋

點睇個男仔現實會串會不停R我講野
又有snapchat儲火傾計
但次次傾兩句就唔覆我

我咁睇啦cheap係唔識保護自己 性隨便
主動反而係成熟 唔係下下細路女要人tum
一般大家有意有signal好易一齊 無話邊個約邊個

中曬

明白! 唔該晒巴打

咁但係我可以再做啲咩去俾signal個男仔?

絲打方便留個tg交流?

無tg呀
有咩係到傾啦
咁其他無tg既人都睇到 可以一齊交流呀嘛

Go with the flow啦，你覺得自然嘅咪做

呢個真

咁算啦 廢畀人起底 好多連登fd

如果調返轉，個男仔whatsapp一時flirty一時冷淡，有時明明online但已讀好多個鐘先覆，見面講野唔flirty但會製造少少身體接觸，咁又代表咩野？

咁你都係想我講佢鐘意你姐
但我覺得啲仔係鐘意就唔會忽冷忽熱
除非長期flirt完你都冇反應俾佢先會冷淡姐
如果多次已讀好多個鐘佢又冇咩解釋下做咩黎都死左一半啦

就係唔知先問，flirt完，我唔會冷淡咁覆架，佢呢d行為都令我以為佢鐘意我（咁我諗緊是咪要俾多d signals佢），但佢又會已讀我
利申：對佢都有好感

之前仲好地地好sweet日日 講早晨 good night
突然間之消失左 代表咩

自己估到啦下話

想你表白囉 想睇佢唔搵你之後你會點

點解可以咁突然
明明上星期都問我點諗.....問我鐘唔鐘意佢

搵佢問你當我係咩 之前我都忍唔住咁問 就一齊左

其實我諗緊佢係唔係玩9我

直接問 逼佢開口

好迷茫

試過...
佢仲會morning call我，又會無無聊聊咁wts叫下我（真係就咁叫下個名，然後問佢咩事佢答「無野，只係想叫下你」）
突然有日消失左，然後又突然有日出現返，無哂以前sweet既感覺，最後更被fd zone埋

你喺咪我嚟

男仔如果對個女仔有意思
係咪唔會避免講粗口？

佢本身好多粗口

佢地身好多粗口？

可能同一條仔呢

呢種嘅情況，通常都係三分鐘熱度啦！
係真咁有feel，冇可能會咁對你
唔聯一排就即刻88

約佢又唔出黎, 又唔會主動約我
姐係玩完啦
點解當初要貪好玩黎flirt 我

因為佢係毒L 怕羞仔

狗公樣

而家鍾意個個成日一啖砂糖一啖屎 唔知佢想點

我唔舒服佢會好擔心我，如果我捱夜通頂佢會屌鳩我
成日好想約我食呢樣個樣
有時我較咗Sleep mode煲劇，佢搵我唔到會好驚我有事，會炸我機，我覆佢佢就會好緊張我做咩事
上次佢話借錢比我去旅行，我話「咁多錢，點還啊？」
佢話「還一世囉。」
代表咩？

但係佢有女朋友，一齊咗年幾。而我對佢一啲feel都冇，只係驚會破壞到佢地感情。。。

你個名

我反而想知點睇女仔對個男仔有冇意思
你知呢
好多時女仔做既野，女仔覺得冇野
但男仔就會會錯意

會行埋去un佢

好靚仔？

無架，啲女人咁撚古惑
好多女人都係會專登做啲令你誤會嘅野嚟攞著數

已經覺得有小小
我仲要大過佢
佢讀大學我返工